【純討論個中文名】疫苗「復必泰」呢個名，都幾撚幾古雅

出至周易：
否極泰來，剝極必復

又食埋復星個復字

唔錯

伏必中

本土泰

輪胎輪

復活快必鄭松泰